地鐵真係好撚逼

特別係金鍾 太子 其實香港可唔可以學其他城市起類似曼谷既bts 唔駛依賴哂狗鐵 香港人口一定support 到

金鐘既話，南北線通車之後會好好多

其實香港長遠都應該拎返十號幹線出黎討論，如果唔係一條屯公都足夠收大西北皮

人人都係港島走梗係逼啦

其實唔迫 D仆街企哂門口

中環2號月台壞車

啱呀...中間成日都勁多空位但門口就迫死曬想上車都上唔到...

逼到jj棍撞棍
係都要塞入黎

屌 男人老狗 逼到頂撚住前面個屎忽 仲要係貼身